自家制手繩,不喜勿插

歡迎善意交流

點整架不過好似粗左啲

幾靚 , 可唔可以整條俾我?

粗繩果啲叫paracord 中文又叫傘繩 ,其實外國有唔少人都有織,香港就好少,咁岩見到又想試下,哈哈

哈哈,你睇岩邊條呀？

好靚呀

係咪真嫁😭😭😭

下面兩幅幾靚

最尾個張好靚

多謝欣賞呀,幼繩係幾岩既,但我覺得粗繩好特別呀,哈哈

最後果張係有位絲打搵我織既

可吾可以織條比我

有冇d冇咁鮮色 男人老狗帶唔落

最尾果張好靚 想要藍藍地色果條，幾錢到

有無教學？

整咪整囉，拖咩手呀

哈哈 ,藍同黑都唔錯既,遲下會有軍綠 卡其果啲色

留tg傾

最尾果張
有冇教學，啲繩邊到買

認真,有

tg ok?

睇岩邊條呀？

sorry ar 巴打

留tg

講下笑姐
btw係整得幾靚

求教

多謝欣賞

想問下點整

織開幼繩 留名學野

唔好話學野啦,交流下,我想睇下你啲作品呀？

我就係好用心咁整既

👍

整得好靚呀 想整好耐
我想問邊度有得買材料？

下面個兩條靚

邊款先?有唔同嫁

留名想學 有冇岩男仔帶的款

其實post個ig上黎R like &follow會唔會比人話?

其實有多都岩男仔呀

淺藍同淺粉紅色好靚
絲打賣不？

唔會 最好有簡單教學

可以留tg or add ig

多謝欣賞呀🙏🙏

絲打可唔可以搵你教我織

其實,,,,,我係巴,哈哈

咁 巴打你可唔可以教我織

送條比我

可以 add ig 睇下先

其實都有可能

dm左你

手繩控，皮已正
巴打我想問你喺邊度買傘繩同其他繩？
傘繩隻料睇落唔錯
仲有跪求鬆緊結教學
我自己啲手繩全部都係紐扣結

幼繩果啲係偉大既深水埗其實有得買,暫時手頭上既傘繩都係一位好心既巴轉贈,但黎緊會上網買。
有得教鬆緊既手繩,其實唔難 ,最重要係中間有條主線

好靚

我鐘意第3幅，靚

識貨喎巴打!!果條係2種織法組合而成,中意既不如add ig比個like我

支持既不如比個like

吾你老母咩
死番5p啦垃圾mk

最尾正

巴打試下開班教

開過1對1,哈哈
其實都有得諗

第七張藍綠色似靚😍😍

送晒比人 啲人應該dum晒

有興趣可以add ig or留tg

巴打,你講左我即將試魚尾點落鬆緊結

巴打好勁 會唔會有其他織法

會,,期待下

巴打係咪會有教學
我都想自己織返條

睇下咩款啦,有啲款未必教haha,add我啦

求教學 唔識收尾
同埋想知粗繩可以係邊買
Tg: gypsophila

隻淺藍色好靚

唔識收尾有無教學

睇黎可以草齊人數然後開班

可唔可以轉用好似鞋帶咁幼D既整

可唔可以織條比我

睇返第4張相,就係鞋帶

可以add ig or tg

如果男人整俾自己帶係咪好on9
朋友問起：嘩 好靚啊 人地送架？
我：自己整。。。

唔會喎,好多都男仔整嫁

自己整人地會話你好叻

想入班呀
一直好想學手殘

其實我好想學整
好靚啊

係咪要開返報名區😂😂

其實教仲辛苦過自己織
要收學費

想要

add我

乜撚野叫不喜勿入？

借啲意去sell自己product?

你當呢到邊到 死返去5p啦 屌你老母

幾頁都冇人入黎屌

真係變撚晒質

黎多張相新野
岩岩織好

中意咪睇,唔中意咪算囉

入左幾款幼繩

幼繩

諗起以前上電子堂冇野做, 揾d電線鳩織手繩..
BTW, 織得幾靚. 粗繩幾好睇

唔錯

綠色

D繩係邊買

好靚啊 難唔難整？
同ex用過呢d做情侶手繩
唔知佢仲有冇戴緊呢

有朋友織左呢款比我
我日日都戴住佢 沖涼先除
久而久之除得多好似整鬆左個圈圈
搞到個舊塞入圈圈既野好易鬆出黎
有幾次瞓教嗰陣成條鬆左跌喺張床度
好驚第日會喺街唔小心整唔見佢
我想問係咪冇得救 淨係可以由得佢鬆嫁

好感動，意為沉左

電線織，都幾有創意

哈哈，賣成百幾蚊，係勝在有個扣。
但個織法同我織一樣。

係咪有興趣先?

秘密，哈哈

睇下咩款啦，唔算難，但要有心機織先好睇

我之前都係咁唔見左一條,所以我而家織果啲都唔會咁織。
你影你果比我睇下呀

深水埗 好平

其實真係唔難 上網大把教學
愈黎愈氾濫 唔想再整

你可以捉實個結位,將成條手繩向個圈圈到推

我想要第四張果條女
巴打要唔要割愛

人地做緊生意唔好搞串曬啦

巴打送一條俾我吖

想要條女就難啲啦,哈哈

follow我啦,可能會送嫁

藍白色果張

fb or ig?

ig

日日帶緊@@

IG 係乜呀

爬文啦,哈哈

推下先

入左好多藍同綠呀

你係唔係喺Youtube入面一個叫TryItAllTogether嘅channel到學？有幾隻款喺嗰個channel見過

利申：真絲，跟住嗰個channel學咗4年

我仲睇左好多channel!!

咁你都應該織左好多喎

傘繩上淘寶好撚平

都係呀,不過自己織就唔同玩法。

點解咁多負皮

想問你之前果d迷彩款有無有扣板

可以有呀

😭😭多謝欣賞

姐係整緊定依家有

有無啲教學片睇下
易織啲嘅

整比你就有

上youtube好易搵

巴打呢隻繩幾錢

我見上面有人講嗰個utube 好多條片
邊隻易整

呢d質地夏天戴 會唔會痴到成條都係老泥

幾錢左右，可番tg?

應該唔會掛

搵我買定外面買

吾你老母咩

why not both

巴打好惡

入門

tg我啦

好呀

以為你唔理我添

唔該巴打

唔係啦,,放心,搞我面對面教你織都得

你係咪上個星期復活節黎過長洲擺市集？

無呀,,過左6月先會考慮擺市集。

怕醜
學完第時織俾女女

深水埗邊到有
好少去嗰頭

提示已經好多啦,再講我怕冇人搵我買

下一兩個禮拜出去睇下先

果啲粗繩叫傘繩
唔難搵,但要多色就好難

今日會送手繩

乜撚嘢不喜勿插

字面咁解

有冇人想要?

lm

你可以睇埋上手圖先呀，上左手其實唔算長，其實都有考慮過e個問題，但你指既夾應該係指皮手繩果隻?

呢d咁既簡單野 用對腳都整到啦
傻西先話樓主勁

好靚啊

好靚
有冇教學

想知濕唔濕得水？

前面有link

用扣係唔難，但係幼繩未搵到岩既扣

巴打，可唔可表演下

多謝欣賞先

濕得

覺得巴打識織野好勁

多謝你

幫左巴打織e條

留個名遲d dm

巴打幫我織條

歡迎搵我😂😂

算唔算
有罐頭刀, 釣魚用具, 打火石同手扣鎖匙係入面

巴打，你果條真係求生手繩，被困深山都唔怕

隻色配得令

巴打自己簡既!

巴打 可唔可以送我一條

入ig la,抽中左可以送呀

多色!!

推薦係邊度買線？有冇織開幼線？

之前同男朋友織過
但唔係用依種繩 因為唔知邊度有得賣

有幼繩又有粗

努力啲發掘呀,,一係搵我買

最後個張兩條都襯得好靚

巴打有眼光!

整返啲佬味重啲既經典款先

灰綠嗰條好靚
好想要條

等你

好想要
留TG ok？

我留左啦

想整條海軍藍混青綠色

靚到

之前有整過你的名字嗰條繩

好似好難咁

我都有咁諗

我又要

add左我未先

想學野

巴打可唔可以教整/幫手整

巴打係到賣廣告都賣得幾成功

打謝巴打支持

add我傾傾

我厚臉皮姐，負皮都照post

繩繩繩繩繩

呢隻好靚
呢種叫咩名

用鞋帶織成既手繩

比大家揀下色

竟然無左個J

巴打配既色配得好好

新作

新作品呀

真心

唔靚

全部呀？

有冇人呀？

有冇人呀

幾靚
拎去賣？

對呀

下面嗰張叫咩繩？

熱天真係唔好帶
一積汗真係臭撚到
Btw巴打同好
手上有既paracord都係淘番黎
我自己就鐘意單色配單色
之前織左勁多，連monkey fist都整左幾隻送比人
但而家仲係剩好多繩

點解唔番香討要黎搞鳩連登乜撚野不喜勿插 洗讚小鴨鴨呀？

你講乜

同好
依家織monkey fist 玩begleri 啦

好難預長度
同埋我d monkey fist係去車行買果d一吋波子黎
不過呢排得閒諗緊淘唔淘d波子返黎玩
Btw begleri好撚難玩

長度就自己隻手喎，巴打一齊玩啦，我都係練緊roll炸

btw,13mm/14mm會好啲,重手少少易玩啲

請教下，之前買左條傘繩手繩想改短d有冇方法？

改短應該唔難,改長就唔得
影相黎睇下

想問邊有得改？
利申：唔識綁

我幫你改囉

恩人
#43 ig入面果個聯絡方法搵你？